有冇人知係夢境入面邊度過夜安全

如題

係夢入面係中環要搵地方過一日夜

循道衛理咪通？

*係咪